開始同兄弟嘅生活同步左

同兄弟讀埋同一科
著衫又撞同一隻色
玩埋同一隻game
出街食嘢通常都係一模一樣
一齊又鍾意踢足波
識嘅frd又係common frd
宜家買對鞋明明分開買都係同一對
會唔會之後都cow同一條女㗎？
唔係 利申我係毒撚cow 唔到女
唔係就變襟兄弟了

Hehe

襟兄弟

入同一間公司然後cow同一條女

唔想戴綠帽